\section{Python}

De acordo com \citeonline{sanner1999python} Python é uma linguagem de programação de alto nível, incrivelmente similar ao idioma inglês, não é necessário a declaração de tipo de variável,  interpretada e de múltiplos paradigmas de programação, onde os principais são os paradigmas Estruturado, Orientado a Objetos  e também é baseado em \textit{Scripts}. Possui uma biblioteca com muitos recursos em funções, métodos  e classes para realizar diversas tarefas, desde acessar banco de dados, suporte para dados científicos e até a suportes para computação gráfica e interface com usuários. O Interpretador Python é nativo em sistemas operacionais derivados do Unix\footnote{Como Linux, GNU e OS X}. Python é conhecida por ter bons códigos, por ter uma maneira fácil e rápida de desenvolvimento, por ter um bom suporte para encontrar erros em códigos, baixo uso de caracteres especiais, uso da indentação para marcar os blocos de instruções e funções. Os objetivos de Guido van Rossum, criador de Python, era de desenvolver uma linguagem de programação produtiva e legível. A versão que utiliza-se neste projeto é Python 2.7.

Para o desenvolvimento do algoritmo responsável pelo aprendizado de máquina, optamos por trabalhar com a linguagem de programação Python, uma vez que a mesma já dispõe de diversas bibliotecas, como o \textit{scikit-learn}\footnote{Para mais informações, acesse http://scikit-learn.org/stable/.}, onde de acordo com \citeonline{buitinck2013api} \textit{Scikit-learn} é módulo de \textit{Machine Learning Open Source} que busca facilitar a manipulação e os cálculos realizados durante o processo. Os resultados adquiridos serão armazenados em uma base de dados.
